.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Primal-Phenomenon:

Природный феномен (`Primal Phenomenon <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=231>`_) / Закл. 10
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

?? Вы просите прямого заступничества от мира природы.
Природа всегда отвергает противоестественные просьбы и может удовлетворить другую просьбу (потенциально более мощную или лучше соответствующую ее характеру), чем та, о которой вы просили.
Заклинание *природный феномен* может сделать любую из следующих вещей.

* Повторите любое природное заклинание 9-го уровня или ниже
* Повторите любое неприродное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произведите любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратите некоторые эффекты, которые относятся к заклинанию *желание*

Мастер может разрешить вам попробовать использовать *природный феномен* чтобы произвести эффект больший, чем эти, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.





.. include:: /helpers/actions.rst